{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_052556",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1074101?place[place_type]=GID&place[gid]=1074101&place[latitude]=34.7538295691&place[longitude]=127.9038684468&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "남해 하버크루즈펜션"
    },
    "text": "ハーバークルーズリゾートは、美しい南海の風景を楽しめる宿です。ここからはペンションのどこからでも海が見え、海の安らぎと涼しさが感じられます。客室は清潔で整頓されており、スパとバーベキューを楽しめます。また、屋外プールで涼しい水遊びができ、海を眺めながら飲み物や軽食を味わえるカフェもあります。チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です未成年者は入室できず、追加人数がいる場合には事前に連絡してください。追加人数は費用が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。ペットは入室できますが、一緒に入室する場合、拒否される場合もありますし、払い戻しもできません。青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約とご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません入室と退室時間を遵守しなければならず、施設物の毀損や紛失に対する責任を負わなければならず、損害賠償の責任を負うことがあります。客室では魚や肉を焼く直火方式は許可されておらず、炊事道具の持ち込みも禁止されています。客室では喫煙が禁止され、被害を与えるような行動は控えるべきです。リアルタイム予約の時に二重予約が発生することがあり、この場合は全額払い戻しができます予約料金が間違って反映される場合は、自動的に予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約することができます。スパとジェットバスを無料で利用でき、個別スパの利用は50,000ウォンです。バーベキューも個別に楽しむことができ、客室リストと料金が案内されています。客室ではIPTVとWiFiが利用でき、プールも運営されています。プールは温水とぬるま湯の両方で運営されており、利用料金は1万ウォンです。カフェや売店もあり、周辺には観光地もいろいろあります。 チェックイン時間は15:00からで、チェックアウト時間は11:00です。 ペンションには様々な種類の客室があり、それぞれの客室には基準人数と最大人数がいます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "未成年者は入室できますか？",
            "answer": "未成年者は入室できず、追加人数がいる場合には事前に連絡してください。"
        },
        {
            "question": "追加人数は料金が発生しますか？",
            "answer": "追加人数は料金が発生する場合があります。最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペットは入室できますか？",
            "answer": "ペットは入室できますが、一緒に入室する場合、拒否される場合もありますし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約とご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の規則を守る必要がありますか？",
            "answer": "入室と退室時間を遵守しなければならず、施設物の毀損や紛失に対する責任を負わなければならず、損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室での調理は許可されていますか？",
            "answer": "客室では魚や肉を焼く直火方式は許可されておらず、炊事道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室では喫煙が禁止され、被害を与えるような行動は控えるべきです。"
        },
        {
            "question": "リアルタイム予約時に二重予約が発生することがありますか？",
            "answer": "リアルタイム予約の時に二重予約が発生することがあり、この場合は全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "予約料金が間違って反映される場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約料金が間違って反映される場合は、自動的に予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "スパとジェットバスの利用料金はいくらですか？",
            "answer": "スパとジェットバスを無料で利用でき、個別スパの利用は50,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "バーベキューは利用できますか？",
            "answer": "バーベキューも個別に楽しむことができ、客室リストと料金が案内されています。"
        },
        {
            "question": "客室でどのような設備が利用できますか？",
            "answer": "客室ではIPTVとWiFiが利用でき、プールも運営されています。"
        },
        {
            "question": "プールの利用料金はいくらですか？",
            "answer": "プールは温水とぬるま湯の両方で運営されており、利用料金は1万ウォンです。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "カフェや売店もあり、周辺には観光地もいろいろあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 618,
        "QA": 659
    }
}